要promote點樣既法律同道德風氣先可以打壓港女同提升毒撚地位?

而家既情況係:
娼嫖合法，搵ptgf合法，婚前性行為，娼外性行為都合法，充其量ptgf會俾人放下蛇咁。
道德風氣就: 罵雞蟲 罵做雞(就黎無人話) 鼓勵男人要讓同養女人 出街傾向男人比錢

結果就係女人完全屈哂機: 唔計特例，做雞收入豐富，搵sp 搵仔極輕鬆 拍拖結婚又掠一筆，做ptgf個價位又好撚高。但打工搵食又係女人著數啲。 女人錢又有 又有仔食。

點樣先可能打壓番女人特權

從學校起 分返開男女排中學 降低女生以早發育拎到更好教育資源既優勢

【DVDES-878】男女貞操觀念反轉的世界！男人為錢賣身體，女人好色(mp4 ...
› thread-4134322-1-1

毒撚咁廢 點解仲要幫佢地？